林鄭曲解封關：即係不出不入

林鄭曲解封關：即係不出不入

林鄭月娥

【本報訊】民間一致要求全面封關，堵截疫症源頭，呼聲已非常清晰。多次強調會聆聽民意的行政長官林鄭月娥卻繼續裝儍扮聾。她昨在記者會上大玩最擅長的文字遊戲，將傳媒三番四次追問的封關問題，刻意曲解成封鎖一切關口禁止所有人出入，當記者抗議時，她還振振有辭「屈」記者問題不清楚：「你係咁講，封閉所有關口吖嘛，我係引述你。」

昨日記者會上，傳媒對全面封關問題咬住不放。林鄭月娥最初回應便說，「一般理解，全面封關就係全面閂晒啲關」，不符合世衞以科學為本的建議，連香港人都禁止回港也不可行。然後她又自說自話指：「係咪呢個意思？但聽聽吓又唔係，我都知道，我有跟進討論，原來提出全面封關嘅人，係話要全面阻止旅客嚟香港。」但之後有記者追問時，她竟然再次「詐儍」稱：「全封閉，即係不出不入，咁係不切實際。」記者紛紛抗議她曲解，她反指記者問得不清楚：「你係咁講，封閉所有關口吖嘛，我係引述你。」

引述世衞聲明擦中國鞋

相關新聞：痊癒者可再中招

中國隱瞞疫情令病毒擴散禍及全球，西方國家都有批評聲音。林鄭月娥卻只顧「擦鞋」說成國際都感謝中國。她昨在記者會一開始就引述世衞聲明對中國政府控制疫情所作努力表示歡迎，又指聲明雖將新型肺炎列為國際關注突發公共衞生事件，但表明應本着支持及讚賞中國的精神來看待。

■記者麥志榮

根本就要封曬所有連接支那嘅關口同機場停飛所有來往支那航線

女人就係鐘意鬥氣，千其咪再俾女人掌權

佢智商幾多

反送中開始個陣，覺得淋奠係有心攬炒

到而家抗疫，先明白，柒婆唔係有心攬炒

條柒頭皮係真心膠，戇鳩鳩食賓周
由停課，口罩，封關 全撚部唔係抄功課就係慢人三拍

洗唔洗講段definition先問得？

其實佢好醒。唔好睇小

林奠一向好小氣，
佢下面班人都怕左佢，
有料果D一早走哂

完全係習曱甴翻版

叫成立獨立調查你又識改做檢討
叫封關你就直接ban ，可唔可以用下個屎腦

但係冇咩實行力，因為為人太仆街，冇人撐佢
個個等睇佢仆街

你估佢真係唔知咩
扮傻帶我地遊花園姐

高過習大大先

3司13局全部廢人

呢個要推

其實佢仲算唔算有權

佢唔係弱智，只係冇任何權力，傀儡一個
大家鬧傀儡係冇咩用

呢個真
佢唔係點上到位
同埋佢可以生存咁耐
佢咁上下能力
應該死咗

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

最近口罩同N95 都賣曬，部分手足屋企口罩已經就黎用盡，今日同大家介紹下可以防沙士+TG嘅濾罐同濾棉。第一，係for 用曬/買唔到口罩嘅手足，第二係希望方便大家一次過買齊發夢+出街嘅裝備，就算沙士完左，自用送禮都可以繼續名貴大方。
—————
濾罐/棉

N95/R95/P95 口罩基本上係particulate respirator, 外科口罩防嘅係飛沫粒子，即係我地用防毒面具代替，就要裝particulate filter，換言之，就係濾棉！

600X系列罐只防氣體，不防病毒！

濾棉最高級別就係P100，防油性+非油性粒子，即係TG（油性）同埋病毒都可以防

型號包括2091, 2097, 2297, 6035（只有英國製）,7093 等等！
6035(P100)>7093(P100)>2097(P100)>2091(P100)> 5n11cn(N95)>單罐(N94)

60926等等嘅6092X 系列濾罐，內置P100 濾棉，但係依種罐入面嘅棉比較少，壽命較短

防水：6035/7093
表面有盒：60926

壽命：6035/7093>2091>60926

有強國人做過測試，係北京霧霾毒氣之下，3M 2091 用左十一日過濾能力都係跌左1%，手足請自行考慮幾耐換一次。

Amazon 大log買亦有便，大家可以組團買。

2003 年沙士，淘大嘅清理人員就係用2091棉+600X 罐（罐理論上唔洗，應該係防佢地嘅清潔同消毒藥水）。
——————
清潔
如何清潔防毒面具可參考以下，有教disinfection，主要都係漂白水同消毒劑

)OH_ReusableTechBulletin_lft.pdf

清潔步驟：
入到屋企唔好除裝備住，用酒精紙巾抹左面具同濾棉/罐表面先，跟住洗手，跟住除面罩，再跟番教學清潔，都係稀釋漂白水/酒精

————————
防毒面具

建議大家買Full Face 豬嘴，咁樣就唔洗帶眼罩，一舊野保護曬成塊面，最安全。因為你戴半面+眼罩，咁就多舊野清潔，同埋部分眼罩封唔曬，冇咁安全。

型號方面，Full Face嘅建議大家買6800，順便擋埋橡膠子彈，半面嘅就買7502比較舒服，體力勞動嘅建議買6502QL，快拆，方便飲水

7500同6500系列最主要就係一個完全用用矽膠造，一個只係一部分係矽膠，7500
會比較舒服同耐用

酒精搓手液 vs 洗手梘液

SARS 時期CDC 對N95 同防毒面具嘅指引
（僅供參考！WARS 嘅傳染性係SARS 嘅一倍以上！）
五金舖地圖
shorturl.at/fwxIQ

扮傻呃淨係聽到呢個記者會嘅人

佢知道會好多人睇/聽

一跳出黎就扣大家帽子先

一個好既老母就家庭和睦，一個仆街既老母就家破人亡啊

啱
之前有cctvb訪問一個港女
佢都以為不出不入
所以要文宣

你俾人出人地番大陸你咪一樣有中招風險

坐高位既人，其身不正，越醒禍害越多人民。

要考第一，唔比其他人叻過佢
咪用晒班廢人囉

成班人鬧佢低能, 根本佢係紙突手, 乜鳩都聽order

蔡英文都係女人

佢分明修例嗰陣奶晒嘢，而家驚得罪大陸，乜都唔敢做。
而家就大陸叫乜，佢就做乜。
但大陸而家一樣煩緊，無時間比指示。

呢一啲大危機，佢搞得好少少（好似澳門賀一成咁），反送中、五大訴求？唔會再可能谷到1-2百萬人出黎。但而家搞到咁，等場瘟疫一過，一有個小火花，肯定更多人出黎屌佢老母。

連強國猿咁奶共都跳船就知肯定唔係立場既問題

大著口罩都睇到佢表情好唔憤氣

撐醫護罷工

冚家鏟

推

有出冇入就岩 你出去中招你唔好番黎

年年考第一

即係特登玩文字遊戲

蔡英文一樣係閪㗎，無香港反修例同國民黨出件弱智嘅，佢邊有得贏丫。

故意誤導，當港人弱智

美國已經示範左咩叫封關

八婆

落地獄

大男人主義

條柒婆都戇撚鳩

意義分析，其實都冇話你，冇位俾佢走

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

方丈好少器架

垃圾，佢特撚登曲解醫護要求

佢唔玩文字遊戲又可以點？
大陸未有指示，佢又唔敢封關：一陣封咗得罪大陸佬咁點算？
如果可以，佢想cut埋問題環節添啦。
但又要扮有回應、扮好撚虛心聽民意咁

無賴到話畀人知自己係無賴

然後佢重新同你講乜嘢叫無賴

醒呀
封關=全部唔俾出唔俾入
呀你問咁限大陸人唔俾出入呢，佢就搬個歧視出黎
到講意大利都block大陸香港飛機係唔係歧視
佢又同你講呢樣同封關完全唔同
我知，因為意大利仲有海路陸路入呀嘛
又俾呢條粉皮遊左花園

醒條撚，靠踏死其他人上位ja，乜撚都唔識

當年楊立門劈炮去唱歌都唔想對住佢成為一時佳話。佢2017年上台時連局長都fill唔齊，結果要搵到陳帆呢個本身只係D6級機電署長黎做局長，更可見佢缺乏領袖魅力，難找能人相助。

你都戇閪鳩，男人就唔鐘意鬥氣呀？關咩女唔女人事，根本係淋奠個人有問題

但EQ 低

你閪啲

記者紛紛抗議她曲解，她反指記者問得不清楚：「你係咁講，封閉所有關口吖嘛，我係引述你。」
小氣到

扮傻條能屌

你都戇撚鳩

我聽到利君雅把聲

屌佢老味
難聽過粗口
無賴到
講極佢都話封關即係香港人都走唔到

佢真係白9痴

震低香港經濟 有賴林鄭

串撚到

揸車同掌權一樣

人無恥便無敵

特登嫁 你估佢真係弱智
我地要唔比中國人入
佢就講成唔比全面封鎖
等d弱智仔 以為要封哂
唔支持封關

佢點會曲解意思，明顯有心啦，怕比人話港獨炸DLLM

條臭閪玩緊偷換概念

唔好ON9啦
你去睇杜汶澤最新果條訪問片你就知咩事
而家呢個政府就係蠢人先上到位 中共貪佢地夠蠢易控制
睇返實際功績 做錯咁多野 奶哂屎仲話佢有能力?

可出不入呀on9

反社會人格 有病唔該睇醫生

晒鳩氣la根本鬥氣同死唔叫徹回一撚樣正臭閪

默書100分

睇到今朝華春瑩話美國封關開壞頭已經證明唔封關係雜總既order

舊同事聽返嚟嘅故事
個同事有個唔知遠親定朋友係高級公務員
喺林鄭未做特首之前同佢做過嘢開過會
話林鄭平時係唔會同同事打招呼
仲講過話覺得打招呼係浪費時間
一個講得出呢啲說話嘅人
唔好諗佢會允許有人叻過佢

佢兜唔撚到咪屈鳩你囉

唔of個個女人都係咁 但呢個...

真係人渣

呢幾個邊有得輸
林鄭
大波鄭
陳𦘦始
蔡若連

八達通

沒有期望沒有失望

其實不出不入先正確
點解我哋淨係爭取唔畀大陸人落嚟？
根本就應該將所有上咗大陸嘅假香港人封哂佢
有乜事再專機送佢返嚟

好人好者仲咩帶口罩 ? 777 承認自己是暴徒嗎 ?

邊撚個老母？我哋僕人嚟炸，屌佢老母啦

問題在於佢似乎有精神病多於佢係女人。
乜嘢都唔在乎可以拎晒普通市民幾百條人命上枱做籌碼，一個人如果精神健康或者有少少人性都唔會做得出，暴君就係呢種，佢同希特拉係同等。

push

香港人係灰姑娘，要等神仙打救

呃啲廢老咋

佢on9關女人咩事呢

明顯不可能啦 香港政府

類似啦 佢手下只有垃圾

人一定向善？咪咁天寶啦

你唔好畀佢呃咗
其實佢係有好大決定權
佢只係要聽中央嘅國策、大方向
內部行政仍由佢話事
就好似東方日報一樣, 可以插香港撐中共
再睇下澳門特首, 就知一個地方首長點會無權?
佢係度扮無辜, 等人唔好插佢插中共

中國人不得內進
呀, 有幾難明呀

啲仔一個一個咁死於非命ok?

林鄭同portal2 個boss Wheatley 一樣

我話佢同希特拉同等已經唔係話佢善啦。

唔好傻啦 澳門個特首又唔傀儡？乜原來大家都係特區政府首長個權限會唔同？

我而家就屌撚到佢反皮

察英文起碼派口罩係各大7仔賣，統一價格，
依條柒婆根本想香港人死

死八婆

點解呢條友弱智都可以生存都而家
細個應該撞車死啦屌

你會期望一個連八達通都唔知點用的特首可以做乜?

屌佢老母

呢個一直都係
普遍女人都係為啖氣做事
真正既女強人，係女性外表，行為同思想都要男性化

佢幾時死

然後記者 clarify ，佢仲要死口咬定話，哈，你頭先係咁既意思吖嘛，我照你意思答問題。

跟住個主持仲叫個記者唔好嘈，畀特首答埋先。

屌佢老味

佢仲過係封埋貨關 屌
搵人比定義佢

佢不嬲鐘意鬥氣
唔知佢老公點屌得落

點解佢咁撚串
成鳩日都串過馬撚咁款

佢理解差，叫人唔好黎香港呀染婆

條垃圾係專登講到好撚極端，見藍豬page班on9真係當封關係鎖國咁

大家定義清楚好啲，費事大家混淆

廢老俾柒婆洗哂腦

只出不入好d

似特登玩嘢 唔信佢智商真係冇60

佢唔係理解差, 佢依家係懷恨在心, 故意顧左右而言他, 擺款事不關己, 企係聖母峰屌香港人

咁記者的確係問幾時封鎖關口嘅咁林鄭引述返佢嗰句野有咩問題

唔係講笑
澳門特首真係勁過佢

賀一誠
歷任全國工商業聯合會常委、2000年—2019年出任澳門全國人大代表，並曾任第九屆、第十屆、第十一屆、第十二屆全國人大常委會委員

語言偽術，但真係好多老人家會信

同佢講都嘥氣

佢特登架，你以為佢唔知係只准香港人出入咩，全世界個封關都係咁解，佢唔想做，就搵一啲口實去拒絕

學澳門整個健康證明書(根本唔會有)，有先入得境
人地澳門真係醒，7 婆就弱智

講個笑話 香港特首有權力

有任何一個香港醫護或者香港人喺香港感染武肺而死，都係港共政府殺死

條撚樣成日打稻草人，專係曲解啲問題再將佢講到極端，再帶臉帶笑容挑釁，痴撚線

淋病
七個上司比佢邪。團結香港人

On9仔先咁玩文字

真係好小學雞

Stereotype 到咁 女仔粉紅色 男仔藍色？點同你玩

石屎封關

呢個世界真正嘅女強人其實得好少，例如戴卓爾夫人，其他好多只係得個款，只識態度強硬，但面對危機時冇膽做好多嘢

佢人格有問題，真係要搵醫生睇睇佢好

721 兩名警員調頭走
為香港人罷工立先例
支封醫護罷工
一齊罷 全港罷

佢係扮唔知，用自己諗法格硬套落人地個意思到

其實禁埋腥港人去支那都好
廢事佢地又惹啲病毒落黎

好多時都咁話
生存到上到位唔代表有能力
不如你話我知佢做特首show到d咩領導能力
做靚同做head要既特質都唔一樣

d 記者問問題要醒啲 唔需要組織一大堆背景
咁樣只會令你問嘅問題失左焦點
唔好淨係封關封關兩個字
要講清楚具體措施
例如問佢點解唔參考澳門 要所有內地居民都有證明書證明健康冇肺炎先可以入境
仲有d 奶共派成日成日遊花園話會影響物資供應
就講清楚埋只禁旅客出入 不禁貨運

人哋淨係針對湖北 香港就加大去到成個內地都要證明冇感染新型冠狀病毒先可以入境
唔好話乜嘢偽造
你諗下班大陸人去邊度搵醫生證明佢哋冇新型冠狀病毒 唔係單單籠統話身體健康

其實心理學角度講既話佢係咪有心理病

人既問題，唔關女唔女人事

好正
佢真係條氣好唔順要專登玩鳩香港人

小學雞到佢

可以要求所有由國內入境既非本地人, 都要隔離14日. 一過關就送晒去類似喜靈洲既地方, 由黑警把守. 已經無咩國內人會來.

777亦再無得用曲解"封關" 去做擋箭牌.

喺香港讀得書多就係冚家鏟

今晚（2月1日）19:00 大家去方便你既地方支持醫護，
封關救港

支持， 係要讓他們看得見。

！！ 全城集氣 ！！
全港直播HAEA表決罷工議案

（今晚）
二月一日 晚上七時

西營盤站B3出口
西營盤般咸道
西灣河連儂牆
青衣連儂牆
葵涌廣場新都會廣場對出空地
粉嶺站B出口天橋
石硤尾會堂外
柴灣新翠天橋
香港仔中心南寧街行人路
香港仔利港對出
銅鑼灣Sogo門外
朗豪坊門外
旺角商務門口
九龍灣站B出口三彩橋
觀塘站A出口連儂牆
藍田啟田商場對開
油塘站B出口
大埔廣場馬會對開空地
屯門輕鐵河田站
元朗西鐵站連德牆
天水圍銀座廣場
荃灣路德圍
將軍澳地鐵站
寶林地鐵站外
沙田火車站A出口
馬鞍山廣場對出
第一城C出口
沙田團馬鐵站

佢本身就離地冇同理心

一個廁紙邊到買八達通唔識用既人

點理解民間疾苦

佢鳩做又拎咁多人工

理得你地死

佢一句全面封關，已經挽回不少民意

如果佢真係考第一
你估佢同班同學係弱智

條友反社會架，梗係唔忿氣左好耐

曲解完記者澄清返
佢咪引用返世衛歧視論囉

中途要停喺中國嘅航班都應該要cut喇

其實佢知咩事架，但稿係要咁講呀嘛

咪由佢搞衰香港
同習近平攬炒之嘛

肺炎死啦臭閪

佢真係唔識架，跟美國封關啊！

屌林鄭佢可唔可以收皮

聯署係有用架！幫手簽埋下面個聯署佢

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

洗唔洗大家畫埋小畫家圖俾你呀

勿忘抗爭
記住 是誰令你瘋狂

佢特登咁答嫁喇，如果咪就會爆習總d 計劃

佢係有精神病 瘩撚線

世衛叫佢咩咩咩就聽哂
其他國際組織叫港府唔好鎮壓示威者，佢就聽唔到

Iq 20

傳開去 快

一齊幫幫醫護做勢

唔好封囉

d戲假到爆

因為唔係民選,唔洗對人民負責,我做成點都有極權backup
要我出黎記者會比你班蟻民刁難下已經好比面你

但係我哋冇得揀

擺明啦